酒店 旅遊科真係終極大伏

讀完出黎係做waiter，bell boy個d垃圾低級職位服侍班南亞佬同大陸閪
超級終極大伏！！！

睇人, 係冇能力ge咪由低做起
識有人一grad就做hotel manager
人地4年大學付出左幾多你又知?

有大學學位個d會唔同d
但係讀hd，fd個班出黎一定係做垃圾職位
而你一開始做得垃圾職位，起碼等十幾年廿年先有得升d好嘅職位，因為酒店老屎忽實在太多
所以話曬鳩人十萬八萬學費

咁咪由低做起囉 你有能力既 好快都會上到位 成日咁短視 只會愈黎愈辛苦同頹 共勉呀巴打💪💪

讀HD有邊行唔係咁?

it n展嘅hd一畢業人工高好多

有時唔係有能力就有得升
咁多老屎忽係到
等三四十歲先啦

讀酒店唔做酒店得唔得

HD考唔到牌架

我讀tourism HD+top up, 酒店同旅行社都冇人請，最後做第二行，呢科係真乞食。
前線就算大酒店佢請DSE雞佢覺得冇問題，你去同佢爭叫價又高過DSE雞，自己又唔甘心咁低人工，做第二行係唯一出路

我都明呀！ 但都無計 但基本上行行都係咁

吹得就吹，你老友係賓館做？

真係有能力既人 讀咩做咩都會有人睇得起你架喇

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~
樓主用拼音打字證據：

日期：2017-1-10

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦

條賤種拎強姦慘劇黎講笑
聲稱要合法化強姦十點後外出嘅女人

你喺網上唔代表可以乜都講
你上得連登就代表你係一個人
唔該你地似返個人
認撚住條雞蟲份人係幾撚低劣

你傻架？
大把hd工程仔出黎做幾年野已經兩萬人工啦
乜撚野考唔到牌啊？

咁咪即係兩手空空無門手藝

唔係，我覺得it n展個d升職加人工會比較易d

得，點會唔得啊
不過你咁樣不如早d quit左佢出黎做嘢啦
係到曬學費學埋d將來用唔到嘅野做乜？

你真係天真
有d科好睇人事關係
有實力但你無人脈都照樣食屎

其實真係唔需要反駁
酒店旅遊科係公認乞食科呢樣係事實

一出黎做manager位...佢老豆係GM?

大把土生土長識拼音啦